到底係唔係我唔夠大方？

有小小長 麻煩巴絲睇一睇 我想知係唔係我唔夠大方
我純粹想知係唔係我問題 唔係想論對錯

同女朋友拍左拖一排
偶爾會有小吵小鬧但都第二日就無事
今日同佢食中午既時候
佢同我講想將佢撮合一個佢既男性朋友同女性朋友
因為佢話佢知佢地都想拍拖 同埋覺得佢地好夾
之後叫我教個男仔點追女仔 果時我其實已經心諗
之後話約個男仔今晚出黎教下佢 我就無咩反應
咁講返佢個男仔朋友就二個月前識
女朋友話同佢好有默契有時講d野得佢地明
其他人唔明唔識笑 覺得佢好好笑
琴日情人節果時都係架車係咁講
我雖然有d呷醋但都無嬲 因為我信我女朋友唔會鍾意佢
而且個男仔見過我知我女朋友拍緊拖

咁岩岩食飯佢就繼續講想點撮合對朋友
咁我就聽啦 女朋友見我無咩反應睇落又唔想去咁
就突然話你唔想去 我自己去啦 你自己去打邊爐啦
之後就嬲左 我果下都扯左火因爲我又無話唔去又無話唔幫
雖然我無咩興趣理人地 但我都諗住去
今次係佢第一次為朋友發我脾氣 仲要係男仔
之前同女朋友去旅行 佢同個男仔傾左兩個幾鐘電話
就係講個男仔d感情問題 我唔明點解要咁關心人拍唔拍拖
雖然我知我女朋友係好熱心果種人但我炆係唔明點解要為朋友黎嬲我
之後出左餐廳佢帶耳機行走左 我行過去大力扯左佢一下
（我唔係有心架對唔住呀 呢下我知錯）同係條街到同佢嘈左幾分鐘 最後佢叫我走 我先同佢講我好唔鍾意個男仔 係因為我女朋友竟然為左佢發我脾氣 之後我好嬲咁行走左 我女朋友都自己走左 之後block哂我電話同ig whatsapp

我想知到底係唔係我唔夠大方
我知我拉佢果下同條街到嘈係我唔岩
但我想知其實我係唔係唔應該嬲 夠比意見/屌醒
正評：我有錯 唔應該嬲 快d返去tum女朋友
負評：我應該嬲 但都係快d返去tum女朋友

夠屌醒

唔好too long dont read la

係，我係你就應該送埋條女俾個男仔屌

我肯定女朋友絕對同佢係友誼
我信我女朋友 但都係呷醋同嬲

求感情台巴絲入黎比下意見

一個人繼續推

傻仔 緊係落足力教個男仔點溝女啦 等佢溝到女咪唔會阻住你同你條女囉

仲氹乜 前世未掂過女人咩 咁嘅女飛q咗佢啦

我大力拉左佢一下
同係條街同佢嘈
我知自己錯 我道左歉
但我唔知我咁嬲係唔係唔應該者

我其實覺得佢個男仔朋友都幾好人架
但我炆係唔明點解要發我脾氣
我諗緊係唔係我態度唔好 所以女朋友先嬲

Nonono 好愛佢
所以見佢為朋友發我脾氣我先唔好受

幫女朋友平反下
我女朋友好好人 公認好熱心 心地好好
我都知佢係想幫朋友 希望人地開心
但我都係嬲 同埋扯左佢一下同係條街到鬧佢

繼續自推先

你氹左佢未？未就快啲去
唔好諗呢啲(現階段)冇意義嘅問題

想tum無得tum

我純粹想知係唔係唔應該嬲者
咁下次我就可以避免呢個問題

有無多幾位意見呀

好掛住我女朋友
好想tum返佢呀去

個男仔想追果個就係你女朋友

絕對唔係
我都幾肯定係純粹好frd
但我女朋友為左佢嬲我
呢樣先令我最傷心
我反而希望佢嬲我係因為我態度差

其實係一件好普通好簡單就可以解決既事 你就要搞到咁複雜

你女朋友問你可唔可以教 你咁唔like咪索性推左佢 話溝女呢d要自己摸索 話唔知個女仔性格點咪得

好喇 你覺得個男仔幾好人幾nice既 咪一齊食個飯 醒佢兩招囉

都唔明樓主你做乜

用盡方法揾到佢囉，用第二個電話又好，其他聯絡方式又好，sa冧先

我無話唔教唔幫
我女朋友就嬲左我

用左公眾電話亭
佢唔聽

你好撚小器
但你女朋友咁就block你
就算今次比你氹完以後都只會比佢食住

你發脾氣係唔啱 你條女都有唔啱 如果你條女知你脾氣 唔係應該要避忌下唔講呢啲嘢咖咩？
再講 你條女為咗朋友可以發你老脾 仲要卜你ig 電話 唔畀你道歉 証明佢重視朋友多過你 唔係話呢啲女唔要都罷 係佢做到咁樣唔留情面 唔好話呢加 真係睇唔到未來

仲氹咩,當晚比埋帽你帶喇

咁好你咪去做佢朋友囉

男朋友嘅獨特身份好明顯喺佢嘅 mindset 入面唔存在

呢 d 女人未適合拍拖住

我做左佢最唔鍾意果兩樣野者
郁手扯左佢一下同係條街到嘈
我有道歉架

唔會
佢一定唔會帽竹戈

唔係既
好多野佢對男朋友先會做
而且好就我架

可能真係我小氣
我覺得佢block我係因為我扯左佢一下
同係條街嘈 佢最憎呢兩樣

你自己都唔明男朋友嘅獨特身份係咩啦

頭個幾句咁撚多個佢都唔知邊個打邊個

佢block我應該係覺得失望唔係為朋友
但佢嬲我果下應該係覺得我好冷淡所以嬲

咁睇唔睇得明呀最後
Sry for 1999

點會唔明
只不過我女朋友真係咩都講
因為佢覺得我係最可信既人
但有時佢唔知我呷醋者

真心 飛左佢
佢係愛你既唔會咁樣

因為第二條仔 叫你自己去打邊爐
咁叫愛你同覺得你重要？

我覺得個post係我開
可能主觀幫左我自己
但我知佢真係好鍾意我同覺得我重要

Nononono
絕對唔會 就算點都唔會

既然你地位咁高 咁你嬲乜
由佢自己去都唔驚啦
女人最憎男人郁手郁腳 你依下衝動可能就救唔返

好撚垃圾
你都係返屋企打飛機算啦

我都知
我果下大力左 我認錯
但我真係無心架

同男朋友去旅行嘅時候同另一個男人傾兩個鐘電話

你地位有幾獨特 ?

要拍拖就唔可以咁任性唔理自己另一半嘅感受

魚與熊掌不可兼得

要咁貪心就面對失敗啦

好心你就似返個男人

俾個女人咁對待都當無事

抵你俾人食住

我有發脾氣咁講返
哦咁你自己去囉
其實我唔介意佢去
我純粹唔明點解要無啦啦嬲我
我都無話唔去

我有發脾氣
有同佢講過
佢話我無比signal佢叫佢停
同埋話佢想幫個朋友同比意見佢朋友者

想想想 乜都佢想 咁你想呢 ?

有無反省下自己點解令男朋友唔開心呀 ?

佢咁善解人意 識照顧朋友感受唔識照顧男朋友感受 ?

Take it for granted 定係特登唔理你 ?

你照顧佢感受 邊個照顧你感受呀

巴打唔洗擔心
佢block完你 黎咗我到教我媾女
我地仲實戰咗

其實佢唔係唔識照顧我感受
只不過佢份人真係一條筋
有咩都唔怕同我講
我依家唔嬲啦 我就係好掛住佢咋
好多謝巴打黎屌醒我 但我女朋友已經係好好架啦
我就係想見返佢咋

岩岩搵佢
點知佢無返學
可能係屋企喊緊
依家去緊佢屋企樓下

我發脾氣果時
佢都有包容我架
依家狗衝去佢屋企樓下先
岩岩仆親睇完跌打
慢慢gut去

我覺得我女朋友嬲既係我扯佢
同埋係條街同佢嘈果下
如果佢唔想理我因爲咁樣我認
依家唯有係佢屋企樓下等啦
我唔想無左佢呀

追到live

樓主依家都係得個等字 不如傾下計啦

老實咁講 3年後仲你同女朋友仲一齊我送iphone俾你又點話

一定會分手
block wtsp ig 預左佢有晒後備plan

好呀 多謝巴打追哂
同陪我傾計

依家點啊 等到未

唔係啦
我之前對d ex唔好
無一個治到我
果時自私到仆街 拍拖最長三個月
直至我遇到依家個女朋友
令我信呢個世界有咁蠢咁傻
對人好過對自己既人
係佢改變到我個人既性格
佢比我細4年又只拍過一次一個月既拖
諗野唔係好夠成熟 所以我好就佢 慢慢教佢點相處
雖然有時會嘈交 但我tum完之後講返佢都會聽
只不過今次佢為朋友嬲我 我呷大醋者
其實佢係一個好好既女仔黎
佢block我whatsapp 同ig我覺得佢只不過失望者
佢為左我都付出左好多好多野 所以我先咁珍惜佢
我覺得我收硬你部iphone 佢係我認定左今生只娶佢既人
其實我開呢個post唔係想巴打幫我話佢 我純粹係想問下我嬲係唔係正常 如果真係我太小氣 我會改 我開post既目的純粹如果我錯 我想自我改變 去邊成熟d 盡力做個好男朋友 因為我知我未夠好

未啦
我希望今日等到啦

你估下我年中聽到幾多對情人講一生一世轉頭分手

南巴 點解咁得閒呀
依家坐係到睇緊相同片
希望遲d佢去澳洲交流前比個驚喜佢
但要tum得返先
我女朋友好難tum

佢係我認定左今生只娶佢既人，喂 笑話黎架

咁我地對賭一下
如果我三年後唔係同佢一齊
我送返部iphone比你

無人信都正常
如果我結婚 我一定返黎抽水
到時記住蒲頭呀

講佢我真係恭喜你

留tg pls

咁你問乜撚野丫屌你老母
最撚憎你呢啲廢柴
第時結埋婚睇撚住個老婆俾人輪當冇事就岩架啦
第時Call埋我去廁所ok?

你留呀巴打
我加你

你講得出做得到我又唔怕俾你抽返水，到時先恭喜你

女友返緊學？

我廢青係得閒啲

氹咗先！之後好好砌佢一獲

有時信但都會呷醋
好奇怪

好

無錯 返緊學
我等佢仲得閒
可以摔下隻腳 屌岩岩返轉頭搵佢
好似見到佢落樓梯太快碌左十級
睇完鐵打搵佢 點知無上堂

呢位巴打名好熟
係唔係波post人

佢block曬你所有野？

你咁白等都唔係路喎

有個private ig無block
Pm左佢希望佢理返我

Sig乜撚嘢nal者
呢啲靠自律架下嘛 尊重人好基本咋喎
就算係同朋友出街，佢掛住傾電話玩wtsapp你都躁啦

帽事既

條女同個男仔呻，之後個男仔好溫柔咁答佢，再之後……

你幾時pm佢 有無話佢知你係樓下等緊佢啊 有無提碌左10級樓梯

如果有講曬 等到咁上下 佢都未出現 你就要愛護下自己了

算啦呢件事我女朋友都真係好心幫人
佢唔想睇佢朋友入火坑同個臭雞一齊者
佢講完都有黎攬返住我tum返我架

收皮啦
絕對唔撚會

樓主小鳩器
真正大方既男人唔點止要唔介意條女寧願同第二條仔傾心事都唔同你傾

仲要送埋條女俾人屌，咁先算係真男人

我覺得佢返屋企訓著左

未睇到我pm者
我仲等緊佢同我去打邊爐 d小朋友想搵佢玩

巴打你好似好鍾意打邊爐咁

屌
都話好肯定女朋友同個男仔最多只係frd
但我女朋友覺得好岩傾可以做好朋友
先想幫佢出pool者
不過我有時會呷醋既
女朋友唔係同佢傾心事
係同佢講唔好同隻雞一齊 廢事入火坑

飛咗佢

放心啦你條女係幫個個男仔fd既過程會慢慢中意佢
你搵定第二個啦

麻麻地
咁岩屋企一大班人打邊爐
叫埋女朋友者想
依家食小d風當贏

面對現實啦，同你去旅行可以同異性傾兩個幾鐘電話 你嘅價值係零

肯定唔會
我夠膽攞碌鳩做擔保
我女朋友唔係咁既人呢樣我從來無質疑過
純粹想問應唔應該呷醋者呢d位
同信任無關

離間唔到我
我信佢愛我
只不過佢太好心想幫人先講咁耐者

打多幾次電話囉

Block左
我都想佢聽我電話

電話都block到咁絕

我果時又衰
我嬲到行走做乜撚
痴住佢咪算囉

上樓撳佢鐘仔

利申鳩up 唔好亂試

我真心覺得佢嬲我郁手
因為我有好大力渣佢手
拖住佢行 佢叫我鬆都無鬆

唔敢

你覺得有危險就更加應該認識呢個男仔
你而家同推個女朋友俾人有咩分別？

7點幾了 仲未醒？ 等左幾耐了？

一d尊嚴都冇，成隻狗咁，踢開你你都痴埋去，咁絕情因為個普通朋友同你嘈，而block你你都真係幾重要

可以好肯定咁同你講你千依百順係冇用，係鐘意你絕對唔會咁
不過算啦。當我講錯，祝樓主好運

我唔係覺得有危險
我炆既係點解要為朋友發我脾氣
仲要我都無話唔幫
我女朋友話約佢出黎同我地食飯順便教佢追女仔
如果我女朋友真係有諗住帽我 點會叫埋我
所以點都好 我信我女朋友 重點只不過覺得佢為呢個朋友發我脾氣 我先燥 但感情上面絕對信任

真心想知有咩好氹 由頭到尾樓豬都就緊女朋友

之後條女發火 樓豬發下脾氣都唔得？由一開始女朋友叫樓豬幫佢男性朋友就冇乜在乎過樓豬感受啦

仲叫樓豬唔想去就自己去打邊爐

我覺得我發佢脾氣之後
我拉佢先係主要原因
唔係為朋友block我

同屋企人打既
咁我屋企人叫埋佢去呀嗎 咪同佢講
唔係叫我食自己既
幫女朋友平反

當面同隻狗公對質啦, 仲諗
樓豬是咪男人

基本上綠帽就係咁樣戴返黎
祝好運

你都唔明個重點唔係你拉唔拉住佢，係一開始佢根本無避忌過無諗過你感受。你發脾氣係緊你既唔會哄番你？

唔好講其他，你問下其他巴打/你自己既朋友。你同女朋友去旅行之後你自己同另一個女仔傾2個鐘電話會點？正常人都唔會啦，
回頭是岸啊巴打，搵一個珍惜你既人啦

有冇諗過你女朋友唔係為左個朋友發你脾氣
係因為你冇乜反應唔想理佢咁先發脾氣

唔係狗公黎架
見過幾次幾nice架
真狗公比我屌撚走哂啦

無錯 拉唔拉佢已經係後話，女朋友一開頭冇在乎樓豬感受，仲要發脾氣先加block 鳩埋樓主。

齋氹返條女冇用，女朋友唔在乎樓豬感受個事實唔會變

不過都祝樓豬好運啦

我有諗過 我上邊有講到架
但我唔知可以比咩反應呀講真
我仲吞緊醋 酸緊 點比反應 我講真心話又怕好似我自己小氣咁

唔係既
係我拉完佢
佢先block我
我女朋友講過唔會原諒人打佢
佢話我等於打佢 但我真係唔係專登架

唔會啦
如果我女朋友唔要我唔會帽我
會當面同我講 但希望唔好唔要我啦

唔好咁易tum返佢，將來會後悔嫁

唔tum返佢先後悔

作為女仔見到樓主話「唔明點解要為朋友嬲自己/發脾氣」其實會覺得幾奇怪
對錯/情緒唔應該係用關係衡量
假如我阿媽對地鐵一個陌生人好無禮貌，而我嬲佢佢行為好傷人/失儀
唔通咁又代表我重視個陌生人多過自己阿媽？
岩就岩 錯就錯
樓主混埋對方係男性朋友呢點黎講
話女朋友嬲你係重視個朋友多d
我會覺得係偷換概念

女性角度我覺得你女朋友係嬲你個態度
（特別係忍你講完佢地一定無野+佢好熱心助人後）
應承左幫手 又嬲爆爆懶懶閒咁
而唔關個幫助對象係邊個事
當然我唔係現場唔知你態度係點
所以我誤會請指正我，我向你道歉

我建議你搵返佢後道你嘅態度道歉
同時被佢知你其實無安全感
係因為吃醋先咁 但絕對相信佢

自求多福 啦樓豬

死氹爛氹 死就爛就到頭來辛苦自己

氹返女朋友都啱嘅 但唔好畀佢借你拉佢呢件事蒙混過關囉

完全理解樓主情況，信任自己另一半但都會呷醋 btw 我同你女朋友應該係同一類人，試下整理下我嘅睇法畀你知。

1. 你可以絕對放心你女朋友唔會同嗰條友帽你。睇你嘅形容，你女朋友似係鍾意同朋友傾偈嘅人，但啱傾同鍾意係兩個概念，唔會因為啱傾就鍾意佢。佢揀咗你，就係你。
退一萬步，就當你女朋友同佢好傾到一個極致，對佢有好感，你女朋友已經揀咗幫佢搵返個女朋友，而唔係暗地裡同佢傾到世界末日。證明你女朋友有擺你喺第一位。

2. Given that 你女朋友好錫呢個朋友，好想幫佢出pool，然後！！！你嗰句「無話唔幫」咁就死得啦頂你，唔喺現場都知每次你女朋友講起佢或者呢件事你都黑面，你女朋友先會覺得你唔想幫啦白癡仔 試想下，街邊有個呀婆推𡁵紙皮好慘，你想幫手，點知你女朋友喺隔籬黑撚哂面，仲要話「我無話唔畀你幫」，畀著係你都嬲啦。你女朋友嘅出發點係做好事（加上你都話佢係熱心嘅人），你又咦咦哦哦唔參與，畀著我都嬲啦

3. 點氹女朋友係你嘅事，我幫唔到你，得你先最熟你女朋友。但，喺呢件事上，我試下用自己角度畀啲建議你啦。
首先要同女朋友坦白，你係因為呷醋先惡佢，唔係唔想幫忙。你係明白佢想幫嗰個人嘅，你都信任佢哋嘅，但就好呷醋之類。
第二，好返之後嗱嗱聲幫手撮合，學樓上啲巴絲話齋，梗係幫條仔識新女，咁咪唔同你女朋友傾偈傾咁密囉。到時真係識咗新女，你再擺人哋女朋友上枱，話人哋女朋友會唔鍾意佢哋咁friend咪得

如果氹得返要約法三章，
唔可以block聯絡方式，
今次就比個最後通牒，
3日唔解block既分，
做唔到既一世俾人食住

絲打
我果時無嬲 其實我嬲係因為我女朋友鬧我果下 我話左幫手啦 而且我好尊重我女朋友d朋友 所以即使我呷醋唔鍾意女朋友成日講佢但都認同我女朋友位朋友係nice我有當住女朋友面講過 但人又唔係我面前我點即刻幫者 可能我態度唔差我唔知
我知我女朋友緊張我多好多 所以我上黎問我其實應唔應該嬲 就係想局外人幫我分析下 等我可以檢討 唔係想幫我定對錯

樓主我就咁睇啦
就算佢地真係無野 由你講既野中我唔覺得女朋友有尊重過你
或者佢根本唔係咁中意你
關係要兩位人維持 今次俾你氹返咁又點
總會再發生類似事件
我就真心覺得男仔唔應該下下認死狗
有得一次 你以後都俾女食住

比佢食住我唔覺得有問題其實
因為我就係想搵個可以講得掂我既人

就算件事真係你唔夠大方
你女朋友都冇尊重你啦
佢聽到你介意，唔係同你好好咁傾，而係嬲你
嘈完交仲要block晒你聯絡方式
其實情侶嗌交好常見，嘈兩句就冷暴力
咁佢都唔係好重視段關係同埋你

我覺得呢位絲打同我女朋友好撚似
我覺得絕對係同一類人
多謝絲打意見
好感謝你打咁大編幫我了解自己女朋友

分手啦 阻住人揾食

唔會啦 呢樣我信得過佢
佢發大脾氣我幾肯定係因為拉拉扯扯

我女朋友好鍾意我呢樣我知
但女仔都係要tum返先既

我果時無講介意
係之後先講
我唔知佢聽唔聽得出我呷醋
但我又無同佢講過介意既

屌你啦 打死都唔分呀

1. //我果下都扯左火因爲我又無話唔去又無話唔幫//

去就去，唔去就唔去
你乜都唔講，條女點知你點諗

2. 女朋友咁雀躍同個新朋友咁fd，你呷醋係人之常情，佢的確應該低調冷靜返少少

3. 續上面，咁不過佢都諗住撮合人，你咁都要扯火 幫完個男仔咪完

4. 當街嘈+用力扯女朋友=情縮控制有問題

結論:
兩個都on9架啦，你問心上面四點邊樣唔可以避免?

留言：你有錯 你應該嬲 但係你要氹返你女朋友

岩呀
巴打講得岩
4樣都可以避免 我就係知自己都有錯
所以先上黎開post 多謝你同上邊咁多巴絲
浪費時間黎覆我

其實咩叫「應唔應該嬲」？連登仔話你值得嬲又點話你唔值得嬲又點？
段感情係你地嘅 唔通你走去同你女朋友講
「連登仔話我應該嬲，八婆你含撚啦」
「連登仔話我唔應該嬲，雖然我好痛苦，但請你原諒我」
點睇都唔合理

「咁岩岩食飯佢就繼續講想點撮合對朋友
咁我就聽啦 女朋友見我無咩反應睇落又唔想去咁
就突然話你唔想去 我自己去啦 你自己去打邊爐啦」
你話你無嬲無話唔幫，係咪即係你女朋友無啦啦發你脾氣？
如果係，咁你的確可以用呢個做理據去論證你後尾發脾氣，但係咪咁樣你女朋友就唔會嬲你扯佢？
同樣道理，如果係你態度差先佢再發脾氣，宜家又block你，咁又係咪可以合理化佢嘅行為唔傷害你？
感情係咪一句邊個「嬲得有理」就可以解決？
相信你拍拖咁耐都應該清楚情侶相處唔係咁簡單

如果你諗清楚後想tum返佢
與其係到求連登仔認同，不如去攬住佢
話佢知你點諗
女仔嬲人個陣比起電話講，見到真人反而無咁易嬲得落

補充少少，
女仔其實好敏感好識觀察人
你話你當時無嬲無話唔幫
但會唔會係你嘅態度其實show緊相反嘅野？
你自己都有打「 女朋友見我無咩反應睇落又唔想去咁」

咁你慢慢嬲同唔開心 睇住條女比人搞

你自己都有責任
第一次聽到佢想幫朋友，如果你冇興趣，甚至呷醋，你都應該直接表達

但我依然認為你女朋友嘅態度同反應都係唔重視段感情

我其實係想人好似絲打你咁幫我分析
等我知自己咩位都有錯
好多謝你講得咁詳細呀

我都知電話會仲嬲 所以係佢樓下等緊
希望佢可以比我攬住道返歉先

無錯呀 我都有錯
我女朋友其實講野唔太叻
所以每次同我嘈交都話唔夠我講
所以我今次先上黎開post
等咁多位巴絲將我同女朋友既錯都講下
我都係想同佢可以行好耐好耐先想檢討者

都唔知你做乜鳩..一早講唔鍾意咪搞掂

我都明
但我信得過我女朋友
同埋我真心覺得我拉扯先係佢嬲主要原因
只不過呢點我知 但仲有其他我當局者迷希望有人幫我指出者

依家我只希望我可以tum得返我女朋友拖住佢手
同佢去食晚飯

你最錯一步，係上嚟開post

誰對誰錯，其實大家各自冷靜再溝通返已經可以解決
但你擺上連登，仲要投票
如果你女朋友有上連登，見到咁多天性仇女嘅連登仔俾負皮，就會產生嗰種「你氹返我，但又話我唔啱，即係依家我錯晒啦?」

呢個時候就真係返魂乏術

你係好撚小器，你條女就on9
最撚無謂就係為左朋友同自己另一半嘈

根本你都唔識溝女 俾條女控制住
佢仲叫你教人溝女 笑死

Btw佢根本唔尊重你 分得

由佢block
正細路女

其實我開post目的只係想有人可以幫我分析
等我知錯 同我去認清錯誤 唔係想證明我無錯
我只係想知係唔係我小氣左者 唔係想話要投票證明自己岩
我都會同佢講我開左post 自己認罪先

唔係既
我就我女朋友係因為知佢細過我
所以更加要包容者

我女朋友好似唔係屋企
佢家姐岩岩行左落黎見到我
同我講佢好似唔係上邊

柒少陣得唔得

佢知我連登名
佢會search我開過咩post架

咁撚弱智既女，到時一定比帽你戴
On9你仲當佢可愛，好人，為朋友
根本佢都冇考慮你感受
咁天真咩一生一世
過兩日分手添啦

抽定身啦巴打

佢係性格係咁
唔係扮
都係tum返佢先啦

無諗住為你付出，諗自己先，唔好希望佢會變

女朋友有上開連登?

知我account名
唔睇感情台

佢都付出左好多
某程度佢付出比我多
所以我先珍惜佢
即使咁多巴打講完
我都呢樣都係無變

你接受到就得，愛情無得計既，哄返人啦巴打

但我搵唔到佢
電話用公眾電話打無人聽
Whatsapp 仲block緊
Ig偷睇左無post story
岩岩佢家姐係屋企落黎見到我
話好似唔係上邊

我好擔心佢呀
唔好有事呀佢

幾歲？讀小學未？

我係女仔都覺得你女朋友有問題
因為咁小事話走就走就block
就算係佢要去幫人都唔會食食下飯走左去啦
你扯佢果下無錯
而佢都唔係咁愛你
自己諗

感情冇分對錯，只有公唔公平，做返同樣野，佢接受到咪佢贏。

食完先
我地仲要好冷靜咁行出去
不過我衰
自己見佢攜耳機行得又快
我就去拉左佢一下之後扯走佢耳機線等佢可以同我講野者

屌 咁你想點 又問連登仔 又求屌醒
大家屌醒你又係咁幫條女講野
咁你直接去佢屋企樓下等佢囉
我等睇你上蘋果動 內容係綠帽男騷擾前女友俾警察拘捕

擔心佢係應該既，但我勸你佢再咁落去都係分手算啦，因為你話同緊你去旅行，佢都可以同人地傾足兩個鐘電話，咁擺明人地無尊重過你啦

一係佢肯改，一係就分手，得依兩個選擇

講真, 如果你女朋友真係你講到咁好，咁為人著想既話，就算幾嬲都唔會忍心block你, 你諗下，佢對其他人都咁好，如果真係在乎你感受既話，又點忍心block你令你唔開心？

既然佢都block 哂你啲野，仲挽留嚟做乜
咁唔想溝通就唔好溝通，直接分手一了百了
你諗吓佢可以為咗個朋友（唔好理男定女）就咁樣對你
你諗吓繼續行落去你自己攰唔攰啦，唔係話一次半次而係一世都係咁，因為佢都唔想同你溝通

分手啦

我女朋友岩岩睇哂我個post
今日大家都需要冷靜
所以想聽日先講
多謝咁多位巴絲既意見
但我諗我堅持係佢屋企樓下等到佢為止啦我諗
始終都係想當面同佢傾計
多謝好認真留言既巴絲

見面講，唔好wts講
唔係就後悔一世

我都明白
所以我寧願可能食白果咁等
都唔寧願whatsapp 再講

啱呀巴打，我支持你氹番佢，但都要有自己嘅堅持，好似上面啲巴打咁講，你呷醋係正常，同女朋友好好溝通下啦

哂鳩氣。你同佢表明你唔中意 佢照做
係佢唔尊重你 唔重視你，佢可以為一個朋友 拋棄你(男朋友？)。
兩人去旅行都可以同一個男性朋友傾兩個鐘電話 冷落你一個。

你咁都忍得 屎都食得。
最後一句 留得青山在，哪怕無鹹書？
講左咩自己參透下

你信佢有冇好呷醋啫咁
佢對朋友好都係好事

你條女都幾撚幼稚

你女朋友都幾八婆㗎喎
要溝嘅 人地唔識自己溝咩 仲要教 麻撚煩

郁手就係死罪啦

屌你老母 睇到燥 開post嗰陣睇語氣都知係嬲嬲地一時衝動想搵人認同
去到下面就軟撚哂 係咁話條女幾好幾好 人地留言嗰陣撚知你條女平時幾好咩 方唔係知自己條女會睇連登就成個post戴哂頭盔咩
我唔係話女人全部係雞嗰啲連登仔 我條女有時都會發啲on9脾氣 都會block人 轉過頭咪冇事 開個post唱自己條女做乜 又要比條女睇到 一係就大力啲屌 宜家好似撚尻啲巴絲咁

其實你開post做麥9?你自己一早有撚哂答案，只係聽d同自己心目中答案一樣o既留言，睇你要7多幾多次先醒

女人=煩

佢對你認真就唔會因為你扯咗佢一下就block你啦
佢根本就睇中咗個男仔，搵緊機會同佢再close d, 玩吓曖昧之類咋

仲要因為咁就喺佢樓下等
又要比佢block
呢d係對愛人應有嘅尊重嚟咩
你真係狗都不如

借朋友ac出post
好抱歉麻煩到大家 要喺呢度解決問題
下面篇章好長 唔想睇嘅話就可以省略
我block左你係因為我唔想每次都因為你死纏爛打就心軟好返 真係想俾啲時間冷靜下 唔想係因為你轟炸我所以就理返你 希望你知下驚可以着緊啲我啲 其實近排鬧交次數多左好多 每次鬧完我都會好快俾你氹番 好返之後會好一排 跟住又再重演 講真個句其實我覺得你真係變左 但係我都明白拍拖之後係會有所改變 但係你同我講話你自己冇變 鍾意同愛係有分別嘅 我都好相信你雖然我唔係好感覺到 見到呢個post令我感覺好傷心 好似我哋兩個嘅問題自己解決唔到 要去問其他人嘅意見 麻煩到其他人

情人節之前我問你嗰日食完飯想做啲咩 我就諗住唔想凍雖然我有門禁但又唔想咁早返屋企 不如去bar兩個人坐下去感受下氣氛 因為我其實冇出去玩過 想你帶我出去見識吓 但係你就即刻話呢個女朋友留唔耐啦 其實我聽到之後其實好唔開心我覺得你好冇信心 你都見到我即刻喊咗出嚟 跟住你就話自己未講完下一句 話會變老婆 其實到呢一刻我都覺得上一句已經係完整句子係你嘅心底話

再之前你ig又search一個同你有特別關係嘅女仔 我見到 你就解釋話係因為想知佢打機同ig係咪都係用同一個名 你係唔識用ig想試下 最後我都選擇咗去信你

就住今日呢件事 其實我唔開心係因為你個態度 我覺得係條街度拉扯已經係好唔成熟嘅行為 仲要幾次拉扯拉到紅晒幾次啤住我喝我 仲有兩次走咗去 最後真係對住我喝完一輪好大力咁樣打自己隻手走埋 淨返我自己好尷尬咁同一班望住我哋嘅路人 我急急腳咁走左之後就發現自己係咁震 嗰一下我發現我好驚 之後就咁樣喊住搭的士
我明你覺得可能我有啲多管閑事驚我到時 會麻煩 但係其實我只係想我哋兩個一齊去幫人 其實我好唔想你事不關己半句嫌多 我知道你大個啲可能明白現實多的識保護自己好啲 但係我都想可以去幫下人 我純屬係覺得我個兩個男女仔friend都好好人又想拍拖 想介紹下佢哋識 做下朋友都冇所謂 其實幫下手又唔會少左舊肉 兩個friend你都識 仲有同佢地一齊食過飯 你都覺得佢哋兩個好好人 咁點解唔可以幫下佢哋呢

我諗住我哋今日冇嘢做 所以話不如提早我哋三個約住出嚟 你幫佢做下軍師 教下佢都好 而且一齊唱K都係玩下姐 我約咗佢之後你先同我講話屋企人約打邊爐 咁我先同你講不如等左我問咗呢邊覆咗先 其實旅行嗰陣時傾電話一開始係你瞓着咗 但係其實你都知道我地傾啲咩 因為我之前有同你講 後面你醒咗我都有俾個電話你 你都有同佢講野應佢㗎 你真係冇同我講唔好同佢傾計 最後我發現你黑左面我都快快手cut咗線 而且明明我哋最後都有係第二日火車站度傾番好 點解又要拉埋黎講呢 後面我知道你會呷醋會唔開心 我都冇再同佢講電話 其實我個男仔朋友亦都有份幫手一齊整送俾你嘅情人節禮物 我整咗好多晩 你都見到嗰度有幾千粒釘 要一粒粒擺啱位釘

最後情人節嗰日仲趕工緊 因為我同我個女仔friend都要上堂 所以先將份禮物俾咗我個男仔friend 叫佢幫手整我哋兩個嘅合照 我都有同你講 所以我哋真係只係朋友 我唔知點解你要唔信我 要呷醋要冇安全感 其實我全部都有同你講 所以我唔知應該點樣做
我同你鬧交我都冇同我個男仔friend講 我驚人哋會嚇親 希望佢冇睇到你個post 人哋無辜又要俾我哋拉埋黎講
其實夜晚我睇完你嘅post 知道你係我屋企樓下 我都有dm返你 知道你整親都有叫你返屋企好好地休息先 我真係希望冷靜下 因為已經到咗拉扯嘅地步 亦都確實唔係第一次 其實我都唔知應該點樣解決

最後我知道每個人講嘢都有可能有啲偏頗幫左自己 所以我都希望你要為自己唸下
會唔會其實係我嘅問題
我都知其實私事應該自己解決番 但其實既然你咁做我都想講下自己既睇法 唔好意思咁多位巴絲

純粹睇#1
你條女都戇撚柒鳩鳩
去旅行仲咁撚樣
不如叫埋條仔黎啦
拍拖去旅行都唔識分輕重
飛柒左佢啦 香港無女咩
分手啦 佢好快跟左條仔
到時再開post 公審條女

其實我一直都有信你
我開post目的唔係想分對錯
純粹係想等其他巴絲同我講我錯係邊者
咁等我可以改
我承認拉拉扯扯係我唔岩 係街到嘈都係
我希望你會原諒我啦

樓豬 你有心理準備 你同條佢一散
好快就會見到 佢同個條仔一齊

佢個男仔friend真係好無辜，錫返